許樹昌：果欄確診個案增加 應考慮擴大受限區範圍

政府抗疫督導委員會專家顧問許樹昌表示，今次佐敦封區，事前走漏風聲，可能令病毒隨著離開的人散出區外。他又認為，果欄一帶確診個案增加，當局應考慮擴大「受限區域」的範圍。

另外，許樹昌認為，如果科興疫苗到下月中，仍未能提供詳細數據，當局應再研究是否需要調整策略，另選其他滅活疫苗。

香港已經輸咗

不如成個油尖旺封哂

呢個所謂專家真係好黑人憎
日日出嚟9up

呢個成個政府發言人咁款，博上位博到仆晒街。

不如全個香港啦
日日咁玩法好撚煩
呢度爆封呢度
果度爆又封果度
係咪戇鳩

擺明捧緊佢接陳姑娘個位啦

支持呀 愈多商鋪做唔到生意
我愈支持
利申:超級恐懼撚 最好禁晚市堂食到3月

許匪樹昌可唔可以快撚啲死

呢D「專家」食屎啦.jpg

屌你老母係要買支那果d
買歐美果d 唔得既？
定人地杯葛你呀

係就快，夠膽封果欄，個班友唔係人咁品